ig dm 無edit真係好煩

我呢啲手殘閪成日打錯字又手快快send咗出去
學吓tg咁整返個edit啦好心

斬咗隻閪手佢啦 1212啊

agguu

好彩我無ig

冇人理我嗚嗚嗚

mk

無都mk,......
服了。。

唔用ig就唔會有呢個問題

勁。。。

Dm d雞問價？😂

勁咩阿

比佢哋block咗

獨來獨往。。。cool。。。

幫我

毒來毒往阿屌你老母

cool。。。

不見不散

但我熱到除衫

開冷氣

一早開左啦

教大d

最極限啦